{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 바하펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超えると追加費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、保護者の同意を得てのみ入室が可能であり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式の調理は許可されておらず、炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約することができます。 予約時にスパ/ジェットプールが利用でき、ペンション内の客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。 バーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場もあります。 カフェで飲み物を楽しむこともでき、朝食サービスも利用できます。 ヘアやメイクアップサービス、駐車スペースなども提供されます。 ペンション周辺には様々な観光地があり、駐車が可能です。 上記案内された距離は自動車基準で表記されています。 農協ハナロマート、莞島水産市場、莞島客船ターミナルなども近い距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超えると追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意を得てのみ入室が可能であり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許可されておらず、炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は利用できますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "予約時にスパ/ジェットプールが利用でき、ペンション内の客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。バーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場もあります。カフェで飲み物を楽しむこともでき、朝食サービスも利用できます。ヘアやメイクアップサービス、駐車スペースなども提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があり、駐車が可能です。農協ハナロマート、莞島水産市場、莞島客船ターミナルなども近い距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 663
    }
}